琴晚發甩牙夢...

聽日講係代表親人離世..
但係我個夢係d牙註曬咁甩..係未唔同？

我成日都發甩牙夢但屋企人仲健在

咦，我都試過幾次

但乜事都無喎

我成日發 甩哂啲牙仲要係每隻都碎裂
聽人講親人會有病痛 但唔太信
唔知夢的解析有冇寫有咩含義

試過連續幾晚發唔同種類既甩牙夢
最尾咪又係冇事

之前成日發
啲牙直頭碎哂係個口到
甩牙好似有唔同解說 未必一定係親人有事
有個講法話會容易出口傷人之類